【85罷工前哨】大家有無帶白手帶？有無見人帶？

今次戴白手帶的宣傳都唔算好廣，又急，其實下個星期可以繼續戴，8月可以吹雞罷多幾次！

直接貼張傳單係背或者背囊，做人型移動宣傳啦

都得 做埋！

我掛左個牌係背囊